鍾南山後，活死人墓，武漢肺炎，傳遍支那。

鍾南山真係海外僱傭中心來